致手足

睇完喊到痴線

我地一定要堅持
海外流亡嘅手足要等我地

.

寫信比佢地

原來台灣五級地震 入黎有地址寫信比流亡手足